如果有100萬可以投資d咩？

買哂股票？
定做d細生意好
真心問

開雞竇
等d雞幫你搵錢產生被動收入

犯法播

犯左邊條法？

有料就做老細
膽大心細就入藍籌
睇唔好香港就美股

定期

睇吓你是否適合做生意

問老豆拎多幾百萬首期買樓

想請教下Ching有冇d教買股票嘅書介紹？

穩陣咪定期或者債券

taxi license

投資自己 健康

加埋老豆比既九千幾萬就夠退休

all in 1478

一定肥過肥仔

買車位